xps13 9343換電

Xps 15 換電$2000
Btw 舊電真心垃鳩圾

哇 都幾撚貴

嫌貴就上京東買電自己換
好易

我xps15 個時quote $650
我記得佢幫你換埋既話就好貴 所以係佢到買自己換算
好過去淘寶

咁買電就平好多

早幾日先打過去問過 其實你係Dell官網買都係由支國運過黎 佢依家運唔到 打去佢會叫sales出quotation 之後都係叫你等下

開底蓋咁易。。。淘舊電自己換啦，我d thinkpad都係咁換

坦白講星形螺絲好易扭到滑啞
除非你熟手 如果唔係唔識夾硬扭滑左啞就麻煩
搵人搞就係貴d 但起碼叫做有個擔保先